{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 소풍짝 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 当日キャンセルされると払い戻しはできませんが、1日前のキャンセル時には30%の払い戻しが可能です。 提携店の都合により発生するキャンセルの場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合によりいつでも変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては客室ごとに50インチTVとWi-Fiが提供され、特室のお客様のためのVOD映画観覧特典とファックス使用が可能です。 また、全室一軒家を運営しており、無人精算システムと大型駐車場が完備されています。 敷地の面積は約2000坪です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですので、直接提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、直接提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "当日キャンセルされると払い戻しはできませんが、1日前のキャンセル時には30%の払い戻しが可能です。提携店の都合によるキャンセルの場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合によりいつでも変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として、客室ごとに50インチTVとWi-Fiが提供されます。また、特室のお客様にはVOD映画観覧特典とファックス使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内には何が完備されていますか？",
            "answer": "施設内には無人精算システムと大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "敷地の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "敷地の面積は約2000坪です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 393
    }
}